想請問點樣自殺死得最快

如題，唔想累到其他人

有咩幫到你

成日失眠，皮膚病，壓力好大，唔想再做人做得咁辛苦

食煙、飲酒，唔快，但係過癮
要唔要傾吓計？

有咩壓力分享下？講完舒服啲

陪我出去食個飯？
成日去食野單拖好難試到其他菜式
你有好介紹又得，毒撚無朋友

我愛你

講出黎舒服啲

我會放個長假，咩都唔諗剩係做自己鐘意既野
皮膚同你睡眠質數有好大關係
訓之前比個人靜下唔好玩手機電腦之類

香港地壓力真係好大
尤其返工對住d唔好既同事就更加煩

份工真係好唔掂就諗下要唔要轉工
返學太大壓力就睇下功課考試個d搵唔搵到人幫下你解答

閒日去離島行一轉都幾舒服

散彈槍爆頭
死亡時間0.2秒
最快

樓主

我都係，過去年幾失眠，成身濕疹，半夜要起身搽cream，唔止一次半夜係到喊。係崩潰咁喊！

試下調節心態，皮膚係一樣器官，而家有病都要醫，盡量正面啲，唔否認今年work from home令個人好返好多。

而家飲緊酵素同益生菌，偶然會失眠，係完全無睡意個隻，有食過抗敏感藥嚟瞓覺。

加油呀！

我都好辛苦
每日都希望可以行行吓街被人斬死
好想解脫
好想可以快D死